情感牌，和理非

發夢夢到
有班學生絕食
D老豆老母睇新聞好心痛
仲餓到暈要叫白車超慘
成個傳媒比你地感動到
1/7
遊行又多人
壓力又去番政府度
絕食可以接力，偷食冇人知

up